唔想做標題黨, 但係黃色經濟圈正處危急存亡之秋, 入黎就知我非危言聳聽

係武漢肺炎爆鑊之前, 黃色經濟圈一直禁住班藍店同垃圾正苦黎打, 勁到屈婦人鳩痕華正苦大陸D廢西報連擊幾十篇文都搞唔掂.
但肺炎殺到, 正當大家大安旨意諗住藍店收皮指日可待, 有冇諗過今次其實反而係比班藍店茍延殘喘, 黃店先至大難臨頭?
我而家講下點解.
今次肺炎其實香港人大多防疫意識都唔差, 手衛生戴口罩都有做, 同埋最緊要係減少外出.
不過要有呢個意識, 講緊係對生活上習慣上既轉變, 而呢個轉變大家都知一D都唔細.
咁對於一D唔鍾意改變, 依然故我既人,其實佢地都係咁樣過日子, 冇錯, 我就係講緊班藍屍.
我屋企附近有間深藍茶記, 去到今日基本上同爆肺炎之前係完全冇分別, 入面冇人戴口罩, 口水橫飛成班廢老.
咁大家應該知我想講咩-當黃絲有意識地減少出街次數, 黃店生意將無可避免受影響; 但對於得番藍屍會幫襯既藍店, 肺炎所帶來既衝擊睇黎冇想像中咁大!
另外仲要講多個例子就係藍店大多根底深基業厚, 冇想像咁易收皮; 而黃店大多係新餐廳或由後生仔創立多, 抗逆能力相對遜色..
仲覺得我9up? 我最近去過幾次黃店, 午飯晚飯時間, 入到去係一個人都冇.
係一個人都冇!!食飯時間呀大佬!!!
我本來一個禮拜只揀兩至三日食黃店, 而家我決定日日食, 因為情況已經非常嚴峻.
各位, 抗疫緊要, 但抗爭同樣重要啊. 生活除左口罩漂白水, 仲有手足啊.
少出街唔緊要, 出親街都盡量幫襯黃店, 頂埋呢關就應該真係打得殘班仆街藍店架啦.

加油啦香港人. 手足要齊上齊落架知唔知.

推

lunch去黃店買外賣

不嬲都應該日日食

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

有人疫症期間唔洗食飯 ?

你送幾盒口罩俾我咪同你日日出去食囉

盡力啦

好多都自己煮/杯面

香港獨立，唯一出路！

其實我有堅持幫襯, 不過係外賣..

laugh bird

你覺得自己憑咩要人施捨口罩比你?
比起口罩, 你睇黎更加需要塊鏡

收到

黃店有冇諗住轉型做外賣飯堂就算？

每日唔得都隔日，或者每星期

有冇諗過搞外賣
反正全港都有手足
呢排又唔洗返工

一係外賣,一係出飯劵頂住先
人少咗就梗,但黃店自己都要識執生

唔想落街都仲可以買電子券撐住黃店

有路數班到大批口罩嘅手足可以將口罩正價賣俾黃店
到時黃店可以搞食飯送口罩活動
咁有冇得諗

巴打一定係未聽過 打邊爐打到冚家剷

今日先食完
聽日再食

已經維持每日一餐黃店消費

轉做外賣, 大家幫襯啦

我去潮流問有無黃店介紹，完全無人理😢

推！

推 多你一張單好多

不如整個每區推介，邊間黃店靜嘅就呼籲一下去買外賣

有和你eat 定期會列邊間野告急

黃店冇人未必冇生意，我而家日日都係黃店外賣返去食

黃絲自己都就黎失業無野做啦 仲邊得閒洗錢

好少出街，一出就食黃店

睇嘢淨係睇表面？

人少咗係一定嫁，唔通仲逼人要坐係間鋪食咩

懲罰方式同廣東人做雞係一樣嫁

最好區區都有 , 和你eat 告急大部份都唔近我果區

sor 而家出街只食樓下個幾間黃店，藍店留番下世先

今日返工lunch黃店

如果每次食黃店送一個口罩 應該會多左好多人食 大家都怕口罩用一個少一個

Ok boss

藍屍肺炎狗剩係識負皮
睇醫生啦廢人

推, 依加黃店好少人食
可唔可以支持多D佢地, 好多係細舖真係會汁嫁

foodpanda

唔係食店既黃咪仲慘 從來冇人關心